連儂香港 文宣遍地開花

我正式宣布

全民文宣

我地要同全世界講禁蒙面法嘅惡果，繼續將警暴spread出去，大大力宣傳全民防流感高峰期要戴口罩，大大力谷星期日遊行！

宣傳禁蒙面法惡果

宣傳緊急法嘅嚴重性

解釋點解要搞360 美心 starbucks

宣傳警暴

宣傳全世界戴口罩保平安

香港人唔可以慣！

每次落街，印10張痴

每次遊行集合，印10張痴

雙面膠紙、封箱膠紙、噴膠，得左！

印得越多越好

歡迎加入反送中文宣谷，解鎖更多文宣
Link

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

聽日後日陸續開爆佢花 今日死城等7婆打下飛機先 班狗罰企9等 水炮射唔出
今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

push

[文宣獨行俠] 元朗天水圍抗黨鐵地圖

Push

麻煩幫手spread埋 全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

黐

支持今日文宣

推

自推！大家努力呀！